Big 4 valuation team一問

如題
想知其實係做咩
同埋好唔好做

日日有男神

咩男神

up 求解答

冇話好唔好做
都係忙
但學到野既

咪做valuation 囉
Derivatives
PE fund
Property 都得
總之就做valuation

有冇話要take咩certification?

冇finance底得唔得

Optional
Cpa同cfa既一半一半

DCF

如果唔係finance底搞唔搞得掂

要知基本野啦
起碼要明time value of money, discount rate之類 咩model都會用到
基本Accounting就有大概一半model會用得著